深水步文昌雞飯

係香港主要食到既都係冰鮮雞
難得呢度雞味十足,皮又算薄
雖然唔稱得上好嫩滑
但肉有彈性,唔會un
個汁酸酸辣辣之餘,帶有蒜香,食落好開胃

另有海南雞飯供應
不過水準一般

唔是油飯,是黃薑飯

幾似泰式海南雞飯

地址？

呢個有骨

長沙灣政府合署對面

留名

d雞好以臘鴨咁

聽日去試下
唔知到時會唔會排長龍

樓主
呢度打到埗字

應該話所有香港字都出到

中出過咗嚟
終於冇人盲目咁話你打手

好的開始

點會

同金雞比 邊個高汁啲
雖然一個海南雞 一個文昌雞

早兩日去食大圍漢年
啲雞甩皮甩骨 質素好唔穩定

冇錯

ok,thx

感覺上呢邊少d mk仔同高登食家

得個五嚿

漢年好麻麻,大埔嘉華都仲比佢好
要嫩滑就屯門文聚
要雞味就呢度
要兩樣都有,可以去鰂魚涌津津(轉肶+併雞肝)

海南雞以前大古城三巡好正,而家執左
可試下mk新世紀food court分店,(
大概有太古分店8成水準(間間分店水準有差異)
,我會跟餐走翼
openrice無資料,可上去望望

金雞未試過

仲有舊肶尾

漢年仲要斬翼比我
我話走胸 佢就比翼
以前 老闆娘認得會比我打尖
又會斬脾位比我 仲要好靚仔
而家小去 人又肥咗兩個碼 入到去連招呼都冇打

Btw得閒試吓三巡先
另外新寶戲院隔離間泰妃雞都好正
上個禮拜食又一城大家樂個海南雞都有驚喜
不過好早就賣晒

泰妃雞食過一次
唔多啱我